班警犬其實知唔知自己係condom呢？

您咁努力守護政權，到時共產黨正式接管香港

您班condom全部換返佢自己個班人啦

根本問責官員以外既公務員都死梗

佢地博來做乜？？？

人地消防護理老師都明

點解佢地唔明...

到時用更平既價錢月租公安
你地呢班domdom有咩競爭力可以同人爭